(起名)支爆英文名點叫好？

Chi-Boom

Economic Explosion of China

Disaster

China Crash

Chilapse =China Collapse

就有d似Brexit= British Exit

Xi Da Da Kingdom Collect Skin

有冇聽689講架
Chinese implosion!

Chipolsion

港獨之父一早翻譯左

chrash (CHina cRASH)

香港獨立叫Chiexit

G bow

Blooming china

小弟打開鼓，咁似講緊啲查

too low level

Chindependent

Diu Da Da Empire Dies

Chi Boom Boom Boom Chi Boom Chi Chi Boom Boom

chi-na-pode

一定要突出”支那”呢個叫法

Cy effect

cherry blossom

goom